【武漢肺炎】英國王儲查理斯王子確診 太太卡米拉未有發現病毒

英國天空新聞報道引述克拉倫斯宮聲明，指王儲查理斯王子接受武漢肺炎檢測，證實為陽性，但除此之外仍然健康。報道又指，查理斯王子正與現任太太卡米拉在蘇格蘭自我隔離。

根據《BBC》報道，查理斯現任太太卡米拉亦有進行病毒測試，但未有發現病毒（ does not have the virus）。報道引述官方聲明，由於查理斯過去幾周擔任的公職眾多，因此暫時未能確認如何感染病毒。

有古怪

仆街又出去滾

未來幾日邊個確診係關鍵

後生女同